點先爲止完美嘅人生

鐵達尼極限

首先要生得靚 再黎屋企有錢 社交圈子擴到最大 到左佢地畢曬業 睇住佢地做野 而你就自己周遊列國 日日玩女玩跑車 得閒返part time/做老闆 到左40歲先黎認真同個2X歲既女結婚
完美FF人生

永遠都有遺憾

完美既定義個個都唔同，我就想有個家庭，得閒去下旅行，有樓有車